羅志祥助理醉駕後IG對話曝光：主任與網美每週做一次

時間管理大師岩岩先出完真情剖白訪問呢單野又點睇

條女ig:

大師食開都果然身材有番甘上下

又屈

好樣衰

佢特助推俾盗用account笑左

識睇要睇留言

睇落好似係支那妹嚟

真係好大波

條件真係match晒 根本無得兜

留言真係好啜核

冇做仲出奇啦 咁都有得上新聞

大師鐘情支那妹

佢本身果個咪又係支那整容肥豬

越食越差

大師好似比較鍾意另一個ig仲未曝光既微珊多d呢個冰冰格硬跟埋去搞到大師破局

有冇微珊ig

佢不嬲都食開整容樣喎

正一陰公豬囉

搵到未